未來撚啊廢扮泛民打手但同其他五毛有講有笑

都無佢咁好氣
唔同意佢就係碌撚打手，又屌人咩扮毒派
痴撚線佢仲似5毛過jr真係

唔講唔知我有十幾廿個分身ac

最痴線以為自己真係未來人

話想全職炒股一星期後恆指大跌4000點

［第一屆連登KOL選舉］

有人提名你喎

五毛群龍共舞玩埋啲低能嘢啫